發現好多連登仔未明咩叫抗爭高於一切

乜野變極權，變批鬥大會，真係得擔笑

而家嬴就光復香港，輸就全部香港人死Q哂，為咗其他野放棄任何有機會嬴嘅方法等同自殺。有邊個會為咗唔好變惡魔而去自殺啊？

黃店出哂頭，而家就俾政府食環搞，搞完到班死曱甴搞，搞完再到黑社會搞，入境處啱啱搞完程班長個仔嚟，用盡一切方法去打壓。
連登仔解決方法係乜野？係上網討論間野好唔好食，係咁界定條黃嘅標準去到邊。係咪而家唔好食就去自殺？？？而家你係為咗好食去食咩？你要嘅係做低班藍絲仆街阿嘛？
好少少個班就話多啲懲罰去捐錢。有無諗過如果班黑社會個個禮拜搞一轉又無後果，我地同填個無底坑有乜分別？根本解決唔到問題。
再進階少少終於提到反擊，試下和你影逼啲人唔食藍店，等藍店加速收皮，就話失民意，話咩黃色經濟圈係自發。
先不論對家日日搞尻我地啲黃店，隨時仲死得快過啲藍店，屌你老母自發即係如果黃絲唔夠人我地就收皮唔搞黃色經濟圈？聽天由命式抗爭？

而同時裝修又唔會失民意架喎，大家仲好鼓勵裝修，咁即係叫前線自己打哂佢啦？和理非犯法野唔做，危險野唔做，有攻擊性嘅野唔做，日日捱打捐錢，又因為要捐錢所以要番工，罷工又順理成章咁唔做

抗爭到底係乜柒野？就係不停打敵人打到佢訓低，或者最低限度都係防守反擊，唔係防守防守防守防守。
我地武力唔夠，打唔贏前排(武裝曱甴)個班啦，咪打後排(大財團，商人，藍絲)個班攬炒。而家後排開始反抗搞我地黃店啦，我地咪升級囉，點會係順其自然啊？

而家係all or nothing嘅戰爭，日日有手足比人綁架消失，日日法庭紅到仆街，班手足一保釋完見到大家討論緊黃子華藍定黃，和你影失民意，真係笑出聲

有咩攻擊行動可以做，睇番上次篇文：

借個位

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

寫尋日篇文仲做到平心靜氣，今日真係屌出聲

強勢方咩手段都用哂
弱勢方日日諗點漂亮地贏

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

班抗爭新手真係痴撚線

贏撚咗先好同我講惡唔惡魔，總之你覺得啱就做，就算真係on9夠多人做一樣成事，你覺得冇用你未做第樣，無需要屌人

我都唔知係咪大家以為今次輸咗後果同2014年一樣馬照跑舞照跳
屌你老母死人架

所以咪由
對準政權退落對準警察退落對準紅藍退落對準美心吉野家
依家退到落影人大頭，夠簡單嘛，裝修呢，麻包袋呢，衝立會呢，過咗去啦
影個相就當抗爭緊

和你影你用來迫中立既人表態

同中美對台大選一樣

只可以簡一邊冇中立空間

結果先會有大勝

區選贏硬居然話失民意

如果你見到你上司/同事係藍/港豬

你都會改觀

和你影係加速對立面

好唔好你睇台選就知 以後冇中立嫁啦

其實中立即係等死 都膠嫁啦

全力推行動post
———————
1.19 唔係維園見
淺黃中黃深黃金黃
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

就係俾班散水撚搞到無咗中大呢個絕靚位

屌而家係連影人大頭都俾人屌激進
裝修麻包袋就全部外判俾前線
遊行就一定要和平

同埋對乜春政權同對準警察，打咗半年政權就係點都唔跪，咪轉方法咪搞班商家搞到香港更加垃圾，更加攬炒，再逼政府跪
對準警察你有咩方法啊又

push

幫推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

都估到有人會懶醒起底，實有人會話我暖氣叫埋人去poly送頭添，
一次過覆哂你班on9仔

理大中大係佢地第一次用全面兵力，水炮車裝甲車，實彈震撼彈玩大包圍
佢次次都用咁大兵力去打任何抗爭行動，乜野開花，和你Shop全部都係收皮架啦，下次你遊行佢包尻你，係咪所有提倡遊行都係鬼啊

講閪咩,呢度講埋D咩偽黃淺黃有自由去食藍店,佢地係比影大頭嘅人衰一萬倍呀,連食個飯抗爭都唔肯呀

順其自然呢4個字真係好撚on9
咁順其自然駛乜衝7月立法會，等死咪幾好

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

和你影既「目的」同「預期成效」係乜 ?

不要墮入「人民鬥人民」的局面

仲有

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

呢段野收皮啦 我地就係有良知先企到而家
唔係政見 我地黃 唔係因為民主黨公民黨有幾大宏願
光復香港
時代革命
天琦已經展開 我哋只與公義同良知同在
黃 = 公義良知我相信大家都認同
所以金融雞健身狗 趁火打劫
借運動呃蝦條既不義之人都唔係自己人

712元朗
101 槍殺
1111 攻打大學
咁你都未轉色
咁你都仲支持警察的話 你已經係良知既敵人
我地聚集到咁多人 係因為黑白是良知
唔關黃藍事 龍門其實唔黃 老細連選民都未做
但佢企出黎與我們並肩係因為良知比咩都大

唔通有一日民建聯比甜頭你 你又會轉藍？
佢地都無用過懷柔政策
一早以香港人為敵
佢地知我地弱點
所以用良知去打良知
但唔好忘記 我地打既係良知既敵人 就要放低少少身段黎抗衡

所以我建議和你屌
當面叫入去屌鳩班無良知既人

錯，我地港式抗爭點同傳統抗爭，我地要邊返工邊抗爭架